共產黨同支港政府其實可唔可以夾下口供先

狗官真係講野之前睇下自己大佬講過d咩先啦

叻仔使乜做官